Zcore 男子離奇墮樓 校方指CCTV不便公開

source:hkpusu PressCom

【編委報導】Zcore 男子離奇墮樓 校方指CCTV不便公開

就9月7日有男子於Z Core離奇墮樓事件，本報致函物業管理處(FMO)查詢是否有監控鏡頭(CCTV)錄下事發經過及能否取得有關片段。FMO表示由於警方仍在調查有關案件，CCTV的片段不能公開，他們亦不便評論是次意外。

本報記者在案發後曾到意外發生的空中花園視察過，發現空中花園及11樓走廊有監控鏡頭或能拍攝到案發地點，惟未能聯絡到相關部門查詢鏡頭是早已存在還是在案發後才安裝。

以下是FMO電郵回覆全文：
We refer to your email regarding the incident on 7 September 2019.

PolyU adopts an open campus policy. Members of the PolyU community or the public may access our campus. To provide a safe campus, closed-circuit television systems (“CCTV”) are installed on campus for safety and security surveillance purposes and the CCTV recordings are managed according to the University’s policy and protocol.

FMO reported the incident to the Police as soon as it was discovered and we understand that the Police’s investigation is ongoing. We, therefore, regret that we are not in a position to disclose the events recorded by CCTV at the relevant time of the incident or to make any comment on the incident.

It is an unfortunate incident and let’s offer our condolence to the deceased’s parents, friends, and relatives at this difficult moment.

Sincerely,

FMO

咁係咪單單自殺案都攞唔到cctv片

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

屌
polyu不意外

推

垃圾poly

紅到黑

poly喎

理大學生，心理受創，入稟法庭囉片

推推
呀！！！！！！死黑警